星期六都要返工真係慘撚過食屎

要返工都算啦
星期六收工都咁撚多人
唉 出撚晒汗
已經係T shirt 喇屌

Btw

大家點睇？

啱啱好
請評分

冇腳

盡晒力喇

好想一野吉落去

落到巴士 我會盡力為各位巴打謀福利
Btw 仲塞緊車

俾盡巴打有無過到黎？

有冇人想要圖？

後入

我已經俾人逼到埋床角

返工地方遠真係出事
逼巴屎都要成2粒鐘

啱啱有一刻可以出手
但佢又轉返身

可以close topic

Bye

嘩我出返去先

Bye